現今女歌手黎講，有邊把聲靚得過衛蘭？

當然佢唱功都好好，再加上把靚聲
就好似當年王菲咁，唱乜歌都好聽
當然論整體實力同成就，王菲就勁好多

Sita Chan

泳兒

唔係好夠氣 但都好正

漿把聲靚d

真

孫燕姿